# Minecraft経験値計算ソフト
ダウンロードしていただきありがとうございます！  
このソフトは、マインクラフトの経験値から経験値オーブ数、もしくは経験値オーブ数から経験値を求めることができるものです。  
経験値トラップタワーの効率を求めるときに使ってください。  
なお、このソフトは個人用に作ったものなので、とても簡単なものですがお許しください(^-^;)  

## 使い方
画面の指示に沿ってレベルなりオーブの数なりを打ち込んでいってください。

## 連絡先
最後に、何か不備などがありましたらこちらにご連絡ください  
Twitter: https://twitter.com/Migly_A  
Mail: zq6295migly@gmail.com  

